發現食肆新措施係用黎對付黃色經濟圈

發覺新措施係用黎對付黃色經濟圈：
1. 黃店可容納嘅食客減半，自然有唔想等嘅人幫襯藍店
2. 班狗一定選擇性執法專搞黃店
3. 唔封大陸關+一大班狗聚集，14日內個案一定會繼續增長，到時永續14日

第1樣
食唔到黃店咪去第2間黃店
再唔係咪外賣

希望大家都做到企硬唔幫襯藍店

咁你去藍店叫杯齋啡坐一日囉

陣間買個黃店車仔麵去Starbucks 食

應該叫果汁 $2x 坐一日

發覺新措施係用黎對付藍色經濟圈：
1. 藍店可容納嘅食客減半，自然有唔想等嘅人幫襯黃店
2. 本來狗一定選擇性執法專搞黃店，但加埋食環去執法，目的等狗唔可以保護藍店
3. 唔封大陸關+一大班狗聚集，14日內個案一定會繼續增長，到時永續14日，令藍店做唔住

1. 你咁諗真係太樂觀，你估藍店多客定黃店多客？
2. 食環咪又係幫港共，點會控制到班皇軍？

黃色外賣圈就得啦，我坐公園食都食黃店呀！

只能暫時轉型做外賣，洗碗費都慳返

btw求推

[有片、少圖] 2019年黑警虐待市民暴行紀錄

去黃店外賣

叫外賣

揾一百人迫入藍店再舉報

哦
咁整網上外賣平台囉